如何有效地三罷

有網民發起在今日罷工罷課及罷市，並在早上繁忙時間，在全港多個港鐵站發起不合作運動，阻礙車門關閉，港鐵服務嚴重受阻。

港鐵總經理鄭群興表示，今早7時許開始，多個路段要暫停服務，雖然已安排接駁巴士，但接載能力及路面情況都不理想。他表示，明白部分人希望表達意見，但對於一連串行為影響列車服務、令乘客行程受阻，感到非常遺憾，呼籲市民要顧己及人，不要做出影響自己及乘客安全的行為。

他提到，今早在路軌上發現多樣雜物，包括單車、手推車、鐵枝等，強調有可能產生嚴重後果，包括對列車運作、乘客的安全受影響，呼籲相關人士不要繼續有關行為，批評有關行為不負責任。他表示，在東鐵綫上水開出的頭班車，由於路軌有雜物，遲到大約20分鐘才到達紅磡站。亦有列車在大學站附近撞到一輛手推車，需要駛回車廠檢查。另外荃灣綫有列車由於車門受阻，要在荔景及葵芳站中間停止超過2小時，要將列車駛回葵芳站，乘客利用緊急門離開車廂。對於在路軌發現雜物，他表示將會報警處理。

只要在每條港鐵線路天軌放雜物，地鐵車卡就需要停頓

guys, please make sure that this doesn't happen

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推三罷post上頂

push